新手機game Final Fantasy最終幻想:覺醒 有冇人玩 公會招人O:-)

Ser: 11區 無知之座
公會名: 邊緣人的茶會
咩人都收
有冇人玩

另外右上角福利->推薦人 入邀請碼 19y32h 有100石
入禮品碼A20100100000NJY有200石
禮品碼：AQ1E20100000XG5 ※軍神之力x500
禮品碼： AN1C20100000HNB ※中級經驗書x50
禮品碼：AM1B201000006UV ※高級經驗書X5
禮品碼： AK1A20100000YRU ※初級經驗寶石

公會有唔少福利咖 幫下手做大佢啦

點解你地入碼唔入會 每日有獎抽咖

推呀

黎公會 邊緣人的茶座 呀多多福利

come la

push b4 sleep

入會呀

唔同ser都試下search個會名

唔同ser都可以入到

試下 因為我唔知

Pish

求人